你會選擇愛你的人，還是你愛的人？

同前度一齊左三年幾，今年年頭係我提出下分開，但佢依然對我好好。係衰嘅，我以前成日覺得係淡左，無話題啦悶啦。究竟係淡左習慣左定係穩定左？佢無疑地好愛我，我無左佢亦好似無左忽肉一樣咁痛，但係我地之間好似少咁啲野。對住佢，好似對住屋企人咁。我地係好有默契，始終一齊相處左咁耐，有時唔洗講好多野佢都明我。但係我想拍拖，我係想好甜蜜咁拍拖。

我想開始一段新關係，但係又好似離開唔到佢，我覺得我係呢個世界上搵唔到比佢更愛我嘅人，我成日都話佢係好男仔，但係我地太早相遇，我而家要嘅唔係佢。。。

有無人明

幾歲呀你，未玩夠啦一睇就知
如果你愛過佢嘅話，你將來會好lun後悔
不過我明你感受，你自己都唔想咁
你唯一可以做嘅係放手
唔好再理佢，等佢搵到另一個愛佢嘅人
因為你已經hurt左佢喇
你再俾唔到幸福佢

愛你嘅人 因為佢無論點都好都會以你為先
相反只會你自己攞嚟受